其實依一刻我真係好想條例過，等班仆街試下係咩滋

身邊硬係有人講黎講去都唔信，解釋完又唔明。又話唔會關自己事又話無啦啦點會比人當犯

朋友都算，比到盡咪少啲聯絡，再唔係咪絶交。
屌自己老豆老母，問題係自己兩老講撚左幾日，又講心又講經都係唔信，話就算比人砌都係啲政治犯關自己咩事自撚獅

自問講晒事實揾足料仲落力過做fyp ，兩老都仲係話警察都係維持秩序，你成舊磚飛埋去都好危險喎。當然我有再解釋佢地毒打手無吋鐵既市民，開槍對付無刀既人等等。換黎既係，好危險你唔好去添。

如果有日發夢條例過左，我一定親手舉報公安，引導佢地，大義滅親。等佢地喊住話後悔

Sorry，都係想發洩下。有無人兩老都一梯係痴左線

巴打你心情好明白，剪不斷理還亂